---
title : 6e
layout : ../../layouts/ArticleLayout.astro
---

# Liste des chapitres

- <a href="/www/6e/6C1"> 6C1 - Calculs niveau 1</a>
- <a href="/www/6e/6C2"> 6C2 - Calculs niveau 2</a>
- <a href="/www/6e/6C3"> 6C3 - Calculs niveau 3</a>
- <a href="/www/6e/6D1"> 6D1 - Les durées</a>
- <a href="/www/6e/6G1"> 6G1 - Géométrie niveau 1</a>
- <a href="/www/6e/6G2-1"> 6G2-1 - Géométrie niveau 2 - Partie 1 : Les polygones</a>
- <a href="/www/6e/6G2-2"> 6G2-2 - Géométrie niveau 2 - Partie 2 : Les angles</a>
- <a href="/www/6e/6G2-3"> 6G2-3 - Géométrie niveau 2 - Partie 3 : La symétrie axiale</a>
- <a href="/www/6e/6I1"> 6I1 - Informatique pour les mathématiques niveau 1</a>
- <a href="/www/6e/6M1"> 6M1 - Grandeurs et mesures niveau 1</a>
- <a href="/www/6e/6M2"> 6M2 - Grandeurs et mesures niveau 2</a>
- <a href="/www/6e/6N1"> 6N1 - Numération et fractions niveau 1</a>
- <a href="/www/6e/6N2"> 6N2 - Numération et fractions niveau 2</a>
- <a href="/www/6e/6N3"> 6N3 - Numération et fractions niveau 3</a>

 
